港鐵北角站招牌涉僭建 屋署下令60日內拆除

屋宇署在港鐵北角站張貼告示，指該站位於七姊妹道的出入口有一個懸掛式招牌和支架屬於僭建，下令港鐵在60日內完成拆除工程。港鐵回應本網查詢時，指已經知悉事件並會作出跟進。

屋宇署昨日發出告示，指有關招牌的建築工程未有根據《建築物條例》經建築事務監督批准圖則，以及取得同意。按照條例，署方要求港鐵進行拆卸工程，並需於30日內展開，60日內完成。

港鐵回應時證實事件，指公司一直致力為乘客提供安全及舒適乘車環境，已知悉有關部門就北角站B4出入口外一個車站招牌的通知，會作出適切跟進。

垃圾

唔好意思囉

唔好意思呀
我又加價喇

全屋仲有幾十萬個招牌又唔出信！

利申持有幾百股地鐵

港

笑咗